人民日報—有外國及港獨勢力故意挑起事端離間東涌居民內地同胞的感情

對